香港焦得越勁, 越顯得黃台仰班友走得值

唔走先笨

越顯得蟲泰投降保議席做一屆之後拎錢著草先係最醒果個

不分黨派，票投民主